{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바이더씨펜션"
    },
    "text": "統営バイダーシーペンションは様々な割引イベントを実施しており、ゼロペイ利用可能な加盟店です。 22時以降の入室の際は事前連絡を願い、訪問者のレビューによると統営の美しい風景が見られ、広くてきれいな部屋が印象的でした。 海が見える景色と静かな雰囲気で休息と癒しを望む方に最適な場所です。 基本的な施設と便益施設は充実しており、親切な社長と低価格も魅力です。 虫が少しいるかもしれませんが、田舎の特性上、ある程度理解でき、客室内の匂いも快適できれいです。 デメリットとしては、換気の悪い窓がなく、オーナーとの連絡がうまくいかず、バーベキューができない場合もあるという意見があります。 しかし、ビューは美しく、エアコンも2台あり、ガラスも大きく、細心の注意を払った感じがあります。 掃除が残念で蚊のせいで辛い点や防音がよくできないなど、追加的な短所もあります。 ペンションの内部にあるスパ/ジェットコースターは、愛する人と疲れを癒すことができる場所です。 利用時間は制限がなく、ジェットスパをご利用いただけます。 入浴剤のご使用は不可です。 メゾネットタイプの客室は、幼児と児童が一緒に利用する際に安全に注意する必要があります。 また、客室内ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場もあり、位置はバーベキュー場にあります。 利用時間は入室時から22時までで、炭とグリルを使用できます。 ザイグルのレンタルも可能で、追加人数につき料金を払わなければなりません。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションはどのようなイベントを開催していますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションでは、様々な割引イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションの加盟店では、どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションの加盟店では、ゼロペイ利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "レビューによると、統営バイダーシーペンションの客室は広くてきれいな部屋が印象的で、美しい風景が見えます。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションは海が見える静かな場所で、休息と癒しを望む方に最適です。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションの施設は充実していますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションの施設は基本的なものから便益施設まで充実しています。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションのオーナーは親切であり、低価格も魅力の一つです。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションのデメリットはありますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションには換気の悪い窓やオーナーとの連絡の不具合、バーベキューができない場合もあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンション内のスパ/ジェットコースターはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンション内にあるスパ/ジェットコースターは、利用時間に制限はなく、ジェットスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションの客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションの客室では、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションのバーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションのバーベキュー場は、利用時間は入室時から22時までで、炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "統営バイダーシーペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "統営バイダーシーペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 613
    }
}